【支那人就是反人類】塞班島全國遊行聲援港人爭取自由民主 4支那蝗涉襲擊塞班人被捕

人類人權就係追求自由民主
支那蝗係動武唔准其他人有自由民主
支那蝗本身就係反人類

=================================

美國太平洋屬地塞班島周日（22日）有民眾遊行，聲援香港反修例運動，期間有人不滿示威者阻擋去路，雙方先口角後動武。警方接報到場，拘捕4名涉嫌打人的遊行人士，另有2名不滿遊行的民眾受傷送院。

事發周日傍晚6時3分，一批人在塞班島加拉班地區遊行，他們手持標語牌表達訴求。目擊者稱，一人走上前要求示威者讓路，遭一批男示威者以標語牌襲擊，導致左眼下方骨折；另一人上前試圖阻止襲擊時，亦遭同一批人打傷。

不過，有指該批示威者是當地華僑，他們遭當地的親中團體挑釁，當遊行至一間中國人開設的海鮮餐館時，兩批人互相指罵，之後有人先發難襲擊示威者。

點撚樣表達感謝！

－－－－－－－－－－－－－－－－－
投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀

支那人真係低劣

黃色經濟圈的障礙

Push